聽日就財委會 六部裝甲車準備輾過手足

我就好信班已員嘅聽日一定可以否決狗隊買裝 再唔係就拉布拉到政府縮沙
明明612唔洗出街都可以等睇，同dead body一齊否决到送中條例

香港人今晚早啲瞓聽日準備睇直播 買定香檳慶祝否決兼派錢

難掩興奮呀！！！

自推呀

放棄左啦？

609
612
701
721
831
101
1111

推

定係諗住多啲錢買嘅tg 靚啲無咁惡頂

講真比對家D步兵都打到一仆一碌, 遑論坦唔坦克

唯有over his dead body啦咁

財務委員會會議議程

2020年2月28日(星期五)
(a) 上午10時至下午1時舉行；以及
(b) 下午2時30分至7時正舉行

金錢利益 : 請參閱立法會議事規則第83A條及84條有關披露金錢利益及在有直接金錢利益的情況下表決的規則。

文件編號 事項
1. FCR(2019-20)33*註釋符號代表2018-19年度立法會會期內及2020年1月17日會議未完成審議而要順延的議程項目。 2019-20年度公務員薪酬調整
(這項目請各委員批准－
(A) 因應2019-20年度公務員薪酬調整，由2019 年4月1日起，對公務員薪級表作下述調整－
(a) 把首長級和高層薪金級別的薪點的金額上調4.75%，但個別薪點的金額須予訂明，有關薪點及金額見下述第(i)及第(ii)項－
(i) 總薪級表第34點為74,515 元；總薪級表第 35 點為75,265 元；以及
(ii) 一般紀律人員(主任級)薪級表第20 點和警務人員薪級表第 36 點為74,390 元；一般紀律人員(主任級)薪級表第 21 點和警務人員薪級表第 37 點為75,135 元；以及
(b) 把中層和低層薪金級別的薪點的金額上調5.26%；
(B) 相應調整撥付予資助學校的款項；
(C) 相應調整撥付予廉政公署的款項；以及
(D) 相應調整撥付予資助機構的款項，但只限於資助額計算公式包括按公務員薪酬調整而變動的因子的資助機構。)

改左？

派果一萬用嚟保釋同買棺材啦